愛國藍絲係咪帶頭發起罷買日，破壞香港經濟？黑衫人應該支持佢哋致啱

睇個班窮鬼都係入去歎冷氣多。

收得五百蚊，點會拎啲錢去消費？

真正商場客人點敢入去？啲舖頭又唔駛做生意

九龍灣黨鐵-淘大開始多人

每星期引佢地去目標罷買港鐵商場

就可以間接抵制港鐵

岩呀搞到d商場烏煙瘴氣

多謝藍屍助攻

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察